Macbook pro救命

事源今口唔少心倒左水係電腦上面 即係抺同吹 ，保有兩個製啲燈唔著 9同.英文字O，返到屋企屋就撬開佢 吹 ，之後著返但就閃下閃下，吹多陣就著返 ，放返個製落去9號妻比其他製光好多 ，O仲衰 斷撚左。。 。我諗聽日要攞去整。我知Apple care唔包落水 ，但佢會知落過水？ 部機完全無事，如果真係要整 ，大概幾錢 13吋蝴蝶鍵盤pro thanks

你proofread下先出街啦好嘛

即係我自己睇唔到？ 佢開部機先睇到？

買左2個月。。

Ownership ;)

買apple care

試水紙變左色啦
唔洗去整

上個月倒咗水入MacBook pro 報銷咗啦

兩年前倒左杯咖啡落去keyboard 到， 吹乾後正常無問題，但粒電死左，一定要插住線先開到機，用到而家都未死

手機台問MacBook pro

你真係當呢度apple台？

Btw, 佢多數知入水，之後收返你正價維修費